人妻陰戶被老公詛咒 吸住姦夫陽具

肯亞鄉鎮基希(Kisii)有一名人妻紅杏出牆，先前和小王做愛，她的陰戶卻深深吸住小王的陽具，讓小王抽不出生殖器。當地媒體報導指出，這都是因為老公請巫師作法，要給出軌的妻子懲罰。
據英國《每日郵報》報導，這名人妻趁著老公出差不在家，與小王上床翻滾，結果兩人的生殖器緊緊相吸，小王的陰莖抽不出來，兩人在房裡大叫，驚動附近鄰居。鄰居隨後將兩人抬出，雖然兩人有用棉被包裹，但引來不少鄉民圍觀這對「姦夫淫婦」。當地媒體報導指出，其實人妻的老公早已知道老婆背著他出軌，為了懲罰說謊的妻子，於是請巫師作法，讓妻子的「鮑鮑」完全吸住小王的生殖器。
最後鄉民們把這對「姦夫淫婦」抬到巫師的住處，請巫師作法「解套」，人妻和小王才順利分開。不過另外有人認為，這種狀況與做法無關，而是一種醫學現象。
就有台灣網友專業解釋這種現象是「陰道痙攣症」，也有網友獻計「潑一桶冷水就分開了」，其他網友紛紛表示：「請巫師大人傳授我神術！」、「是聖嬰現象吧。」、「吸莖大法。」（施旖婕／綜合外電報導）

吸莖大法